\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\author{Jose Luis Gargallo Gaona}

\title{Practica 3 Habilidades Cognitivas}
\author{Jose Luis Gargallo Gaona }
\date{09 Noviembre 2018}

\raggedbottom
\begin{document}

\maketitle
\section{Primero}
La practica consistía en tratar de resolver unos puzzles 3D de madera, donde se componían de dos figuras. En donde una figura estaba conectada con la otra y el resultado era aceptado cuando se separaban las dos figuras.\\

El que me toco, era uno de color rojo con azul. En donde tenia una rueda adentro de la otra figura. Lo primero que pensamos en equipo de cómo resolverlo es tratar de separar las piezas, pero no se podía. Entonces analizamos bien la pieza que tenía, la forma por la cual estaba compuesta, así como los materiales.\\

Teníamos una forma algo extraña, un circulo y entre los dos había un listón azul. Tomamos por primero hacer un recorrido del circulo atreves de la otra pieza para conocer si en algún momento se podía se parar o hacer en análisis de la otra pieza. En esta parte nos dimos cuenta de que el listón que sostenía el circulo no tenia la suficiente longitud para poder llegar al otro extremo de la pieza.\\

Después de este análisis y varios movimientos no logramos separar las piezas de una ni de otra forma. Pensamos en hacerlo de matera bruta pero no lo permitía el listón, lo único que se lograba era enredar mas el listón entre las dos piezas.\\

\section{Segundo}
La segunda figura que nos toco fue como un rectángulo rojo, en donde el centro estaba hueco, tenía un palito entre los dos lados y en el había una circulo el cual recorría toda la figura.\\

Hicimos lo mismo que en el caso anterior, analizamos las piezas, así como todos los posibles movimientos, que se podrían generar para poder separar las dos piezas, después de ello empezamos a recorrer las piezas, hacer movimientos pero el tiempo que tenia se nos acabó y tampoco pudimos llegamos al resultado esperado.\\



\end{document}